[招兵買馬] 有手足籌備香港口罩生產線，招能投資2M股東一名

轉傳自

【重大公佈 - 籌備香港口罩生產線】

我是商人，應該以商業能力維護民康。經過一番思考及研究後，我們決定全力開發本地口罩生產線。我們生產的目的，在於盡力滿足本地短期急增需求及日後長遠需求。

我們的宗旨；
- 這是社會責任、戰略需求，同時是一個純粹商業行為
- 此項目必需要以營利為目的，否則日後無以為繼，最終好事變成壞事
- 供貨以本地優先；產能大於本地需求，才會出口產品
- 勞動人員以本地手足為先

現在的進程；
- 雖然這是商業行為，不過因為是關於民眾健康的項目，我們盡能力爭取政府支持
- 已經與政府經濟及貿易局、生產力促進局接洽，同時得到有關部門 及 其他獨立人士支持
- 已初步掌握採購生產器材、原材料 (特別是中間 meltbrown pp)
- 正在尋找生產廠房
- 已與香港其他有志生產的個人 / 團體聯絡，日內會面及協商 / 協調

我們的需求；
- 有沒有朋友有生產 surgical mask 的經驗？
- 我們已投入了資金；現在在找一位願意投入 HKD 2M 的股東
- 不少朋友都杖義支持，我們或會起動眾籌。詳情日內公佈

有志者、有望投入者、有提議者，請以 email hosikhon@sportsline.com.hk 聯絡。

感謝，感謝，感謝。

#好人一生平安
#兄弟爬山各自努力

Bob叔肯嗎…

香港女監獄有生產口罩, 有無聯絡過輔導釋囚既社福機構, 聯絡有生產經驗既釋囚做工人?

點解係一個股東

有有關部門支持 但係搵唔到2m funding?

2mil 易到

呢個好笑
2m
做生意有人脈但無2m

Push

2mil funding 好輕鬆

好事

你最好唔好比hXpc埋黎，一定一定一定唔會有好結果。

//行內人個個都知

你走路點算

伏味濃

依家唔係無廠 係無原材料 南韓工廠好多停工
想問你邊度入貨？ 唔好呃手足啦

唔知今次又呃到幾多錢呢